依家d 90後中文水平奇差，叫佢較低 d部冷氣竟然較大個溫度！

話說呢排天氣又濕又熱，

咁正常人返工都要嘆冷氣架啦，

咁番工行到身水身汗，

番到Office 開到部冷氣勁低亦都不無道理！

咁開到十二點幾，

我覺得凍凍地，

咁我咪同隻90後講「幫我較低 d部冷氣！」

點知條友唔知係咪聽力有問題，

由今朝既18度較到落15度，

原全唔識用腦！睇下眉頭眼額就知我凍啦！

仲要連中文都聽唔明，

下次真係要成句完整句子講哂出黎，

一簡短小小就Get錯！

？？？

較細
較大

今次低汁左

較低咪溫度較低 係你表達能力差
非他人理解能力弱

較低=較細d部冷氣=調高溫度

個個都係咁講

你邊個鄉下

較低較高同較大較細都唔識分
我諗你中文水平差啲

依家d 80後有手有腳唔識自己做

邊個話較低=較細d冷氣
冷氣計溫度架 傻鳩
你以為冷氣計風
乜撚野叫空調 空氣調節
話你on9驚你嬲

請善用起底功能

好低質 重作啦

我中文AL拎C

你考左DSE未

DSE雞番去校園台

1.標題同內容完全不符
(條友係較高左溫度定較低呀)
2.你連完全都唔識打，仲好意思話人
3.你叫佢較低部冷氣，根本本身就有兩個不同意思：較低溫度&較低冷氣輸出
你野都講唔清仲好意思話人，你仲人地識讀心？
香港班80後90後真係比你班老屎忽唔少

結論:樓主中文水平U

好撚叻架姐你

你憑咩話我拎U！

有無證據？

我準備Report比連仔知！

吉魯sir 今次麻麻地wo

冷氣=風扇
較大風扇=勁啲風速=勁啲
較低啲即係較熱啲囉

樓主智商奇低 非一般人能理解

55

媽我好亂啊

連波台都唔撐樓豬 可想而知今次幾低質

我話你水平U,有話你拎U咩？
水平U同成績拎U都分唔到你中文水平都真係好恐怖
想Report請自便

連登沒有小圈子

今次作到咁差 你叫東網點用依篇野呀

樓主好波

試過夏天佢地問你夠唔夠熱.

冬天問你夠唔夠凍....XY*&%#@*

唉 oil姐 我公司隻90後又係咁呀
少少野都聽唔明 永遠做錯呀

唔係話針對邊個

依啲90後唔明又唔肯問，搞到做錯野，唉

算啦 今次低質就衰衰地認左佢啦

睇都唔使睇
負評

今次低質

唔識講較勁/較弱、較熱/較凍？

安搭

樓主波台之恥

樓主中五出黎靠實力上位
90後三大grad垃圾白紙 係咁上下

較低部冷氣機呢d野要搵裝修師傅喎
我平時都睇d90後唔過眼 但係今次真係幫樓主唔落

豬蛇是咪上報上到上左癮

我唔係中五

我覺得細呢個字可以消滅左佢囉
直接用低就得啦
因為較細d等如較低d麻

人蠢冇藥醫

標題寫較大個溫度文就寫較低溫度做乜9

豬sir今次低汁左wor

教大啲冷氣

Edu

較低啲 唔係溫度低啲咩？

我撐喎 屌你老母

好安搭

唔係話針對幾多十後 但係90後真係...

樓主弱智
完

樓主5p仔 完

香港地office 空間有限

冷氣=風扇？依個係咩assumption黎？

佢智障

食雞唔食雞皮

較低=較低個power=較高溫度
我唔係特別針對，但估唔到咁多90後都唔識囉

條DSE雞真係證明左哩家D 90後巧低汁

豬sir

咩冷氣有15度，介紹黎用下

g持樓豬
叫隻90後重考dse啦
利申：中文5**

部冷氣已經18度
有啲common sense都知較細啲係調高返溫度
仲要較到15度
真係黑人問號

oliv姐都係是其是非其非姐

安搭好波！

樓主講得好

安答

覺凍唔識自己調 無手出聲阿嘛 咁慘既個90後 返工仲要做埋鐘點阿四

今次隻90後錯哂wo

完全駁唔到

ching ho ball

今次幫唔到你啦

較低d 我理解做將個風口較低